有無統計自己痾尿可以裝滿幾多支益力多樽？

以最多尿痾個次計
1樽有100毫升
我諗我忍左成粒鐘可以裝滿7支

不論巴絲 歡迎分享

900ml多少少, 有用尿壼度住
據講人體膀胱有1000ml容量
不過你唔會忍得到去到頂

都瀨啦下嘩